【Eng Sub】Battle against Tyranny | Hong Kong Protest 2019

Please help share!

2019 was a year of protest for Hongkongers. It was a year to unite the valiant protesters and the ‘peaceful, rational, non-violence’ protesters, and a year to shed tears for the future and for the fellow Hongkongers. “Liberate Hong Kong, revolution of our times”, the cry echoes in our mind. We will never forget the scenes of police brutality. The song “Glory To Hong Kong” brings warmth and comfort to our hearts. “6.9 6.12 7.21 8.31 10.1” seems to have become a set of passcode between you and me. This year, Hongkongers suffered from various losses, but we learned and grew at the same time.

From early summer to the chilly winter, sons and daughters of Hong Kong faced different challenges. However, we believed we will see hope as long as we persevere. We will fight on, hoping that one day we will be able to take off our masks and celebrate our victory at the protest zone of the legislative council.

In 2019, the revolution of our times has not yet succeeded, but we hope that the light of dawn will come as promised and Hong Kong will be liberated.